面對中印邊境衝突 中國決定派出20個武林高手駐鎮

閃五鞭
第三鞭一定倒

廿個MMA選手唔係國術佬黎架

一貫支那作風
先撩事鬥非, 對家動真格, 之後就扮克制, 再比人打就扮慘

而家印度有指令可以開真槍
支那就出功夫panda 扮克制, 再挑釁對家開真槍
死左自已人, 佢地仲可以扮慘拎高地指責人
對於支共來講, 軍人條命都係一堆數字

天下武功出少林， 少林功夫出印度

唔駛去淘佬, 等睇被天竺高手秒殺

印度軍人：點解可以起角 咁得人驚

今次支那有進步
。
。
。
。
。

連數字都唔係，至今都未公佈死亡人數